［即時］又一城達之路人鏈集中討論

依家有好多間學校排緊人鏈喇

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

開錯台

加油，，同學

city搞人鏈咩

幾時搞

中學聯校搞人鏈

浸會等緊你黎

做咩唔連埋石硤尾區搞

唔知，唔係我搞

大家好同心呀

啱啱首歌唱得好好聽呀

星期五先搞